抗爭神獸之爭議

究竟係靜靜雞定係靜雞雞?
希望手足達成共識

雞雞靜

Why not both？